屌你老味，今日全港大戰緊有時間上連登開風向ＰＯＳＴ嘅都知咩人啦吓話？？？

強烈建議大家正視正負評帶風向問題

對於今晚既自我審查(失焦同叫停勇武)有以下睇法 請聽小弟一言

推

真係正經post完全冇人理 希望大家都思考下發生緊咩事

落場街坊都忙到睇唔到連登
番到屋企望一望連登啲po 好鬼

尤其講口號果啲up乜9

推 唔好傻下傻下被人帶風向

仲有有關解放軍既言論

泛民打手已經全面進場全力搞散革命。

前線明明最需要資訊
前線要知邊撚到射咗蛋、邊撚度有伏、邊撚度可以安全走佬

你班友係咁講放唔放火、好唔好轉口號
要傾都事後先討論呀

前線依家打緊仗
一開淨係得堆垃圾post
屌

仲有勁多屌前線既po唔知做乜9
明明成班街坊係衝去屌狗，邊度黎民意逆轉
玩火都覺得佢地唔識點咋，咁細

利申：和理非，核彈都唔割

十八區街坊都打仗，冇人得閒mon po同推有用po

五六點上嚟嗰陣望到熱門嗰吓真係嬲撚到震

街坊我晏晝罷工集會夜晚撚狗
十一二點先得閒抖下上連登
一睇直頭dllm

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

推，前線有鬼同連登有五毛都係事實，係好正常，因為中共有乜嘢係做唔出呢？

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

推 不分化 不割蓆

前面打緊仗邊有人得閒推post
淨係期望上嚟望吓有冇最新資訊
屌老母，我食緊蛋，上嚟淨係見到傾放唔放火

推認真post